昨晚個半小時內3男女墮樓亡 全部均沒有撿獲遺書及沒有可疑

昨晚個半小時內，九龍及新界發生3宗墮樓案件，共有3人死亡。警方正調查3宗案件。

昨晚約9時，一名51歲姓袁女子，被發現倒卧土瓜灣鵬程街一大廈外地上。救護員趕到發現她已奄奄一息，隨即將她送院搶救，可惜最終不治。警方未有撿獲遺書，初步相信她由大廈一單位墮下，事件沒有可疑。據知她有精神病及情緒病紀錄。

不足1小時後，沙田新田圍邨盛圍樓，一名23歲姓張女子，被發現倒卧大廈簷篷昏迷，她同樣被送院搶救後不治。警方沒有撿獲遺書，初步相信她由一樓層墮下，事件沒有可疑。據知她已婚，與丈夫疑因家事問題弄致不快。

半小時後，一名70歲姓黃老翁，被發現倒卧荃灣大窩口邨富賢樓外地面，他由救護員送院搶救後不治。警方沒有撿獲遺書，初步相信他由單位墮下，事件沒有可疑。據知他有身體病紀錄。

只望到我嗰刻有能力通知世界
不致橫死

根本就係你上左狗車 同 係狗屋比人打死
點會通知到任何人

由一樓層墮下都⋯⋯

冇可疑 收得工

老果兩個唔計啦 23歲

Push

好多銀髮族手足
直頭有銀髮族上前線

唔係有病就心情唔好

手足

冇可疑⋯⋯

啊嬌撼頭上熱門

推

狗屋銀髪火魔都有啦

一係有不可告人秘密,一係做野求其

唔信做嘢求其囉

push

全部唔立案，想查都冇得查

銀髮手足遊行個排

佢唔係訓左就叫緊老雞
起下底就知

cc 台 : 拉300人
畫面好靚
告唔入就冇事